幾時開始，樂觀都會吸引異性？

鳩吹不用譜

成日睇新聞

某某人因被殘疾人樂觀所吸引

很快結婚

因為嗰啲人都係白痴囉

一個人有希望先樂觀到，先俾到希望人，實吸引到人

殘疾人
毒撚kb自信都吸引到人啦

係連登講會比人d7

我淨係知兔唇一定無人要

屌你老母

有錢+樂觀咋

你有得屌咩 你一世都會係處男架啦

但ok 靚仔

係樂觀嘅靚仔先吸引
樂觀靚仔=陽光,充滿正能量 好charm

講多樣你知啊,就算係陰沉嘅靚仔都好吸引
陰沉靚仔=好cool,好有神秘感 好charm

利申:樂觀嘅柒毒撚

樂觀柒頭呢

照下鏡先啦，你兔唇啊 我係女望都唔敢望你啦

人地住太古城呀

男神樣

有兔唇，你個樣曉飛都無用啦